一個好既教練需唔需要踢波勁？

拖丹
當年領軍做低有牙朗的提子

勁既定義係咩先
我覺得起碼要業餘踢開
如果唔係我懷疑教練會好多細節都睇唔到